[贏] 人民日報海外版指美國任性 或令全球落入「衰退陷阱」

人民日報海外版指美國任性 或令全球落入「衰退陷阱」

人民日報海外版發表文章，批評美國任性，指美國自稱的「光榮與夢想」價值觀，正經受自己發起的貿易戰嚴峻考驗。

文章指美國破壞多邊貿易，把文明的規則一腳踢開；又說當年推動建立多邊貿易體系的是美國，如今破壞這個體系的同樣是美國，質疑美國有無契約精神。

人民日報海外版指美國政府阻礙國際貿易，會對世界經濟復蘇造成負面影響，為了遏制美國的貿易保護主義行為，其他國家不得不採取反制措施，這樣將導致全球經貿秩序混亂，損害各國企業和民眾，令全球經濟落入「衰退陷阱」。

佔中仆街令香港經濟陷入衰退

佔中鈎結外國勢力
私通美國
透露國家機密
令美國有機可乘
制定對華策略
正漢奸

支那可以寫本書係平行時空嘅支那
好似哈利波特噉，話唔定殺出血路

咁算唔算干預美國選舉

支拿只會圍住自己轉 佢既全球=支拿自己

其實鬼佬都估唔到由WTO簽定條款day1開始
支那就已經打定算盤唔會遵守合約

支那愈大報道愈緊張睇黎個方向是走對了

美國自稱的「光榮與夢想」價值觀

咁中華民族偉大復興, 走中國特式社會主義係.....

習近平新中国特色社會主義贏硬

好矛盾喎，又話中國係經濟火車(動車)頭？